香港狗察性騷擾前學民思潮黃子悦！！推呀！

段片有講

【防疫為由打壓為實、極權統治下的女性抗爭者】

今年的母親節將會深深烙印在香港人的心中，當限聚令不為市民性命而為維護政權統治，當女性抗爭者被性暴力對成為日常，我們更無路可退。在暴政的黑暗中，我們更見人性光輝。

——————

#黃子悅 #限聚令 #性騷擾 #protesttoo #黑警

IG :
FB : 黃子悅 Wong Ji Yuet
TG channel :
Twitter :

推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

戇鳩警狗

唔準搞我地d女

扯旗去叫雞啦

如果告得入成案例
過半連登仔會出事

Cls

點撚解咁講? 想分化?

推

推唔郁照推

何止過半

push

香港有法治

On9 國際上果啲女權撚為錢收曬皮啦

都係，成日批評ig女大波細波真波假波

係呀乜撚都分化呀，我去廁所揀中間嗰格尿兜都係分化呀

PUSH

好嬲囉
推呀！

告得入先得人驚

婦女組織潛哂水？

講多次，唔好期望何式凝黎明會出聲幫拖
佢地唔係手足 係要割
何式凝係去到上年依然走去英國演講去講兩革果陣女性示威領袖被男性壓迫
仲有人覺得佢係手足不如撼頭埋牆

old news 不過值得推呀

Tui

第一次見到hello冇圖唔會屌人
屌j女開pornhub啦

Push

有一半係gay

推呀

連登仔：女權撚呢？
女權撚出左黎喇，肯share retweet未？

響母親節黑警
- 打女人
- 入女廁
- 整喊bb女
- 叫女記者喊大聲啲
- 亂捉人個女
- 性騷擾女性

啲女權撚就全部匿埋響佢哋老母個閪入面
有得籌款、拎光環時就個個出嚟#metoo

班狗強姦人又唔見你開POST推
屌你老母啦

pishhhh

屙尿分叉就係分化

Blocked

Btw Prince係好正

傻婆唔使理

Pushhhhh

一定要告死班仆街黑警

，

狗係無人性

連登仔前排夠成日性騷擾d新既女區議員 咁又點計

連登仔嘅質素
同啲黑狗差唔多㗎咋
見到女淨係識汪汪汪㗎咋
利申: 我都想hi黃子悅

推呀！居然咁夠膽性騷擾我女朋友

想屌

唔好侮辱性工作者好無
叫佢地返去屌狗閪

算吧啦
所謂嘅自己人都同黑警一齊性騷擾人地啦
推俾其他咸濕仔睇？

連登仔當面對條女咁講？

你on9?

連登仔 : 女權去左邊? 跟住一邊騷擾女手足

想知其他男權撚係咪出左力??

真係好多被逼害妄想

屌狗性騷擾女手足 自己做埋同樣既嘢

女權人士又消失

借位 推呀

借位 推呀 求 pin

有分別？你係連登唱條女 條女上連登咪一樣睇到

冇男權撚

今日係612嘅第十一個月

黑狗乜唔係去攪幼稚園同埋露宿者咩？嗰D好恰D喎

軍政府

班垃圾狗平時叫開大陸雞當全部女人都係雞

網上其實一樣 要告你一樣得
有曬ip同isp email 要搵你用咩易

第一，冇「男權撚」
第二，而家咪叫緊大家一齊出力囉屌你老母

女權縮撚哂入地核

721831101111

黑警+狗官+太監=曱甴集團

夠膽係連登話無男權撚真係好嘢
不嬲係叫大家一齊做 係屌某d人鍾意次次有女仔出事就問女權去左邊 推撚晒d責任落人地到 自己無行動過

有一個「男權組織」出黎爭取男性威權未

唔洗唔認連登不嬲都好撚父權 捉字蝨就收翻埋啦

連登佔既人口好少數，
唔好比呢到啲痴撚線仇女撚搞到以為全香港都係咁

希望真係無想像中咁多 雖然係fb ig 連登 周圍都有呢d留言 男手足好女手足都好 想幫佢地就唔好再分性別 下下問呢個去左邊唔知有咩謂

其實呢啲case抽女權組織水係必然，
與係唔係女權無關，
班仆街婦團成日借啲小事出黎抽水攞光環（eg 女性車廂，要商場起多啲女廁），
到啲大是大非就縮埋哂唔撚出聲（新屋嶺，荃灣狗屋輪姦）

以為你叫理智d 點知
做左見唔到又話人無做 世界級

認真，我見唔到就當佢冇做架啦，
龍門都做到出哂面大家先知佢係黃店

殺人都冇事都旨意性騷擾會有事 訓咗幾耐

pushhhhhhhhhhhhhhhhh